東張西望一陣會唔會直擊馬明同心穎

女主持打電話：馬明？ 我知心情好複雜，你可唔可以講一講你有咩感受？

等緊

係咪好唔開心啊馬明？

講緊

屌你老母TVB
「交代車廂被偷拍事件」

我差d以為佢比人影裙底